【攻不銳守不穩】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLII

#StandWithOzil

1

屌

Saka做乜鳩

屌你老母閪波

安果種廢真係災難級

Saka 想點撚樣

想問安狗幾時躝

Saka唔多掂

32歲阿叔,係達狗先會用佢

TOPIC 好

達狗害死saka

呢度啲人話佢勁
但其實勁係邊

Saka

廢到

羊入唔到波阿仙奴都無運行

我有時寧願睇80M 水

推邊個po

一老一嫩都係柒既

比車用到殘啦

有咩理由Saka>叔

右路真係災難級

完了吧如無意外

比狗條垃圾仲有冇人撐佢

阿迪達走喇
教到隊波位又唔識走
攻又唔得守又廢

還我巴丁

炒得未

難得覓膠開左 用佢果個

護級

快撚d出pepe啦

今日痴q咗線，係咁想用隻右腳，無腳成功

lm

Leno接實反擊

Leno

算啦 打死左件幻幻
阿叔出都冇得出

比狗

個波去到party度都無人現位,無得交,白撚痴

無人走位 全部企

前面4個都唔識出黎拎波
點撚樣踢？

條右路我估D1 求其戾湯入

達蛇又要捉鬼

韋利安條垃圾都唔知點清走

好勁

對比同車狗年紀差唔多既mount真係差好遠

兩隻閘仲前過拿卡阿羊
對面防守擺闊D 由得你中堅拎波 就乜位都無
兩隻中場又要去要補番閘位
對住摩佬反擊都要玩呢套
叫HOLDING點同人跑?
完全唔知係乜9戰術黎

炒得未呀

比夠長傳未

比爾連真係 無進步

熱狗下下話推就推 幾步就到禁區

希望迷賀認清事關
真係資質所限

嘩連NOW講波佬都跟你個TOPIC講

禁區頂K角位長期空
完全冇人走入去空位度

退步,波控唔到都算,速度都無埋

講波佬講到有間諜咁

出比比都可能有-6比一招睇
出安真係成場唔知佢做乜9

人地一野就入禁區

下半場係要換w12換個件去干擾人地隻左閘
等佢冇谷咁上 問題係後備冇翼

我諗隊友都有d為奧燒出氣

點解人地中場一下就轉到身俾直線

人地mount唔使擔大旗

陳述事實

上場歐霸對啲垃圾都拎出黎講

其實本身開局唔差，有Partey同埋Laca轉踢攻中，有啲變化
但未入肉已經派膠，輸球反擊射得咁靚

不嬲防守都唔好 係速度快回追到

臭閪達躝得未 教到隊波位都唔識走

諗多左，係真心廢

上季達狗接手 有一輪比對方攻 放棄控球 反而仲勁

你諗得太多

慢撚咗好多啦

saka好撚廢

Xhaka好燥 成日舉地雙手無人傳

唔可以話歐霸係對google隊架

屌你老母d傳中永遠都係比人封

想問下防守足球輸緊一粒點部署好

一日重係棄中場，而隊波一定無得救

用拿卡錫迪踢攻中真係侮辱球迷 屌你老母

Party

E+速度都無撚埋 垃撚圾

party

條撚樣比7號佢做乜撚

羊無哂信心自己射

對中場條gap闊到長江咁

屌你咩臭巴諗乜柒呀射啦

屌你老母肯用amn未啊

所以就可以比晒啲位比自己球迷？

party 勁-6

羊又唔射

屌你老母啦

廢羊又妹

打正宗翼應該nelson好過佢

點解死都要俾隻閘傳中呢？

係

撚羊個傻鳩 得左腳

Party癡線1打2

上場對廢隊is ok 點知隻狗達以為發現新大陸

湯馬士屌你老味廢羊

唔怪得知愛蛇已經想要party

廢羊係咪比人屌到唔敢射波

垃圾懶羊羊，波都唔識射
三大垃圾約

冇信心

撚羊

扭得過就得啦

之前呢d位 羊入左9成
而家無哂信心

真係出葡哥仲好

唔俾willian

Pass and stay 進化版

傻閪羊波都射唔到

坦白講有啲符碌

佢自己第一下位都唔走⋯

佢真係仆街死啦 屌

其實阿仙奴係咪好撚好頂姐？
死都要傳中做攻勢

做咩咁惡牙

比完佢咪又係失

比狗啲界外球

前排勁果時大家唔係咁講

其實搵到個LEAK 25仔未?

屌你界外球都唔識開

又唔過頭

羊同達一齊躝未

都續左約 點解唔將射波機會留返比未續約嘅人

B2

比狗又唔過頭斬撚左隻閪手去啦

比狗隻閪手斬撚咗佢算啦

比狗唔係得一次囉

你覺得你講埋呢啲嘢好撚有型？

我都睇唔慣呀

又係比狗 今季第幾次

屌你今屆第幾次唔過頭

仲要柒幾多次界外球呀

比狗唔係第一次

點解用手扔個波都可以係咁出錯

成埋矮仔玩傳中

以前第一下就射咗啦 而家羊妹到

第3次

比狗踢左十場 起碼5次

達狗無中場/唔用中場阿嘛

一係扔比人 一係唔過頭

比狗真心弱撚智 扔界外都唔撚識

只唔只

屌你B2 一季foul 5次界外球
隻腳已經廢
連對手都唔撚識

起碼4次

屌你老母比狗 小兒麻痹呀 幾時搞搞隻閪手呀

反葡死全家未

比狗係鬼 場場都唔過頭 fc 左

每場佢出最小一次 衰撚過踢學界

我指個會議

打猁都一場2次

屌你比狗有無返去反省過㗎

平時練波練緊啲咩

Xhaka條垃圾一係就眼神防守 唔係就正識FOUL停人

佢今季起碼有4-5 次俾人FOUL 界外球

比狗波都未識掉

天才達咁多部署，都係算漏比狗唔識拋界外球

還我愛蛇

one two three four

幾時先肯用葡哥屌你老母隻比狗廢到連界外球都唔識揼

兩閘前到咁 可以點傳俾佢地
兩個中場又要補局住係呢個位
阿羊要落到咁後不如唔好打前鋒
前面5個唔撚郁打橫一條線
戰術大師

人地打反擊就踢9人
平時就眼神防守

比狗實係幫達狗含先有正選
港超都未必夠班踢

閪达咁中意捉鬼
比狗場場掉撚到咁 捉佢未？

做咩連pepe都無

拿狗

比狗又throw in柒 係咪on9

點解可以咁多面對面交失戇鳩㗎?

好撚多次啦今季
小學都教要過頭先掉 on9

直接搵修頓個球練啦

停賽

仲要斬到碌柒咁

同愛sir一樣

拿卡條撚樣

起身啦拿狗屌

屌你估真係開個會就可以贏波咩

愛狗 起碼識入波 係衰後防泊架單車
呢隊阿記 有乜撚

屌你達狗換人未

一條線場場都係咁，點踢呀

係喎

陳晉一起碼次次過頭先

拿真係傻閪嚟 掛住鬧交

比狗公務員黎 做 唔做 鳩做都有正選

幾時出ozil?

上輪紅咗要停賽

弱撚智

愛蛇入到 啪啪聲

換撚走自己啦

愛蛇勁好多真心 起碼識攻

兩個中堅同兩個防中互傳
波都傳唔到上去

睇到好想笑已經冇晒感覺

每個人嘅機會都係平等
我要睇訓練

用中堅派牌，好撚有創意

2021仲反愛

咁樣彈返轉頭輸嘅話 真係弱撚智

達狗真心勁廢

愛狗有排進攻好睇 記唔記得ramsey球後抽 後場造上去好流暢

斬！

Same

laca起身就快dd

我係感覺唔到呢場波會入波 進攻無G點架

換領隊都唔會出

輸到傻左？

下世

愛蛇識入波起碼有機3分
達狗唔識入永遠最多得1分

愛狗感覺似無執過進攻
比班球員踢返爺爺波

以為只有我係咁

愛狗識得解放藍斯
達狗識得啲乜

達狗D仆街戰術
累撚死HOLDING
人地攻跑到入禁區
自己兩隻閘先岩岩過半場
多謝哂

加一

場場英超都入唔到波啦上場又係靠死球負碌

佢自己任人射大位都有責任啦

點解阿叔英超完全冇得出

安成日出現喺奇怪地方
勁唔集中

雪左燒之後 失波我會好興奮

兒子頭先入個下我彈左起身

死球大師

而家好似打pes set咗兩閘進攻但係比對手hug line打爆咁

愛狗比高層過左棟
明明圍住藍斯黎改對波

Ramsey 廿萬週薪唔想俾 但willian廿萬又肯...唔明個標準

熱狗d防守點真係企得好密 中路基本上封曬

Saka未撚夠班，翻去坐啦屌

咁快就咁撚落力屌 完場驚你無力再屌

laca打右閘啦
起碼有防守

咩撚野死球戰術黎

willian廢到笑 咁都唔留真核Ramsey

佢同Bellerin嗰吓有啲誤會

拿狗無幫過波

前場得拿卡做到野 之前怪錯佢了saka撚羊廢安三件垃圾

巴西老友團黎呃錢

久唔久出下都還好
場場用佢想點
又唔係有表現

做football reason醜人

今年護級

點解泰亞尼大半世人都係喺蘇超踢波
都可以勁過十歲已經喺巴塞嘅比利連咁撚多

又俾人屌嫁啦

拿羊點踢燒味
兩條友空晒都未必頂得入

斬啊 斬啊 斬啊

安狗

D傳中又無人頂到
中堅長傳又唔撚準
其實想點
而家控球斬無埋

係咪無練過斬波

黃潛證明左愛蛇係勁

諗返起藍斯嘅待遇宜家有啲心涼

咁都唔入

韋利安廢到

屌佢老母踢空氣

見到輸緊波你好開心？走啦

t3啲cross仲好過個freekick

踢撚咗半場 毛都掂唔到熱狗一吓

安咁撚樣都撻, 踢條撚

佢應該以為已經交咗俾b2 自己去守個右閘位

要踢燒味我搵椰子得啦，使撚要達狗

自己語言係發揮好d

左邊兩位同party 係咪跑左全隊活動量80%

輸波興奮過贏波

安收左腳?

鳩比完波未？

唔反拿子了

反達

真係黎養老

基佬突係度果時又唔傳中
無基佬突就狂斬中,弱撚智

我覺得大大力省落對面擺烏龍仲大機會入

安真係半季約都比多佢
點捱3年

羊出波好撚過曬咁多過 屌係地兩翼

下季買個卡路爾 安東尼奧 就可以開季

廢達屌你老母俾啲屎人睇點撚柒對閪得住你份狗屎人工呀屌你老母臭閪守撚到成柒閪咁屌拿星

衰撚過D 下游隊

又冇人識搶點
斬咁多冇用架

但B2個手勢係話佢去追個閘
總之係輸得幾戇鳩

搏下對面手球好過

我都唔明, 完全冇玩燒味既能力同質數但死要斬

Party扯哂蝦
體能麻麻地

傻啦，最近個個係安
岩岩呢球除左從後foul低佢可以點救到

事實係holding根本未夠班

打晒前中後場

唔好拔苗助長喇達狗
你啲閪戰術害死人呀

人地列斯聯都起碼全隊肯跑下

冇攻中踢條撚咩

馬體會地獄訓練黎到被同化好快變埋普通打工仔

拿卡

拿卡今日好爭氣

最大機會入波啦

安狗埋位

場場都中圈轉邊長傳冇變過

xhaka boom啦

愛蛇場場用細爆
個個反到傻
達蛇場場用Saka冇人反

一定唔撚入

Laca 對眼有啲火

比狗 中間拎完波 就即刻彈番去邊 係咩玩法 唔可以中間試下架咩

個講波佬咁都可以話唔係FOUL

成隊波得佢同t3係有爆過 攰都正常 其他撚樣真係唔知踢緊咩

識閪射罰球咩

仆你個街 係馬體會淨係中場掃吓波
打阿狗每隔幾分鐘就比人快攻一次

細爆格衰嘛

原本有

拿卡好似享利

對腳死哂火呢

屌安唔係話有罰球既咩

佢跑左一半咁濟 另一半係saka

football reason

慳啲啦佢

沙卡罰球仲好啦

比x朗射好過啦

係咪講緊同一球，B2返咗嚟喎，佢/holding封返個大位就唔會射得咁輕鬆

達蛇其實係咪買左角大

91% possession

球迷對眼都着曬火

屌你 燒味戰術

摩狗對垃圾都要守

好撚好j
91%控球率

有撚用咩,達狗都唔識攻

2:0

傾20

防反大師

屌拿星睇嚟睇去都係得個斬字

柒到

又輸了

屌你老母

反擊

訓得

垃圾羊

臭閪達

熄機 瞓覺

一刀插入你心

仆你個街
人地攻親都入

有冇人覺得b2真係好撚廢

9%控球 入埋你

眼神兇狠 射波碌柒

傾係咁頂

好波

垃圾到

懶羊羊又係你啊

比狗真係唔識傳中 好撚多次啦我屌你老母臭閪

91% possession
2-0

無啦無啦

想睇條迖狗輸完波會講乜

收皮啦
又輸反擊

頭十分鐘仲j圍住對面嚟打

想喊

衰撚過神丹果陣啲橫傳

派對又傷了

派對傷撚埋

Party又傷

乜撚野呀

想訓了

派對

15弟Confirmed

半場更衣室要捉鬼了

唉

唔好癲啦，睇落好近，落唔切腳架

贏procession 當贏

羊

有內鬼

傷埋party

Cls真係好勁 訓啦唔撚睇阿狗了

佢呢球打飛機都好過咁

Party 傷埋

仲有無人吹奏party?

瞓得

笑撚死人咩

我又傷埋
456了

屌你老母廢閪達

2-0

唔洗睇啦
其實隊波d人係味已經唔care 輸唔輸

Thomas心諗：仆街上錯賊船，拉親都要頂住上

好撚on9

阿森納好波

降班未

達狗
party 都傷左 仲叫佢跑

真係一嘢轟埋去

以後唔撚睇阿

可以落街買嘢食了

咁樣畀人打返轉頭

冇攻中抵撚死

partey係鬼了,唔使捉

達哥仆街到 傷都要推人出去追

party翻下體la 退貨la

比狗真係快啲賣

谷9氣 攻又品識攻 守人地兩個玩殘你 垃圾

唔使睇了 熄機訓教

正 fpl cap 左kane

屌你老母臭閪 真開心 波又輸 派對又傷

仲要俾臭閪達推出去再傷啲

大炒炒埋臭閪達ok?

都完半場仲換乜鳩

比狗 你話你俾乜柒

人地好似阿古路 鳩揪近柱網頂

比狗 達狗快撚d死啦你老母

冇人性架

打吡打到咁 牙達點搞呀

抵撚死降班啦

傷左

Sinking ship

Dllm原來我地岩岩2打4個人地

上撚晒去，Auba波皮都掂唔到，抵屌

party拉傷埋

4打2好撚侮辱

執柒左去啦

party咁岩係場邊攪到人多打人少
真係整定

推佢出去叫人追 正仆街黎

party又比達用傷 屌 你明知自己廢都輸撚緊架啦

partey冇埋 冇人向前傳波

下下得2隻中堅mark人4,5個

屌，熄機
見到隻死韓狗都唔開胃

不斷冇意義既傳中
望落好似有機
但根本係嘥時間嘥體力

炒撚左佢啦 叫爺爺翻嚟 依家前14啦

係，傷左個

好撚想睇到呢隊阿護級
達蛇冇料到到一個點

笑到仆街 一野比人4打2

次次後防玩到得3個 錫菲聯踢贏你啦

上半場0中龍 牙達又贏

炒得未啊

比狗射啦

對住摩狗仲搵兩個閘攻得前過前鋒
有幾弱智先諗得出呢個打法

成班垃圾 專心睇f1

有拿卡

佢肯定係鬼

熄機訓好無？

笑死 快d炒達狗

達狗廢到

想知仲有冇人吹奏達狗
完全唔撚掂

屌你老味
而家啲罰球和角球懶係有創意
下下都傳幾腳先至斬入去
但有一半都係未斬到入去已經傳失/省到人
斬到入去又斬得唔靚
咁點解唔一開始就斬入去搏下
曬撚曬啲死球機會

party 傷左達殺仲要夾硬推佢返去拉傷多下
有冇人睇到

阿迪達教波好撚廢

派對踢得最好，但傷埋

打熱刺都唔care不如出哂班U18好過

走啦仆街达狗

唔洗落腳，呢啲位企喺個大腳位遮一遮，邊有咁易燙

唔好 下半場仲有波入

笑死 係咁斬 但支點係個矮仔

佢以前仲有速度 而家咩都冇

臭閪達=9up之王

阿狗垃圾就收皮啦

關son 咩事

又要俾摩佬串
要俾佢食住幾多年

叫返愛sir返黎

鬼已經搵到 跟住又開會 下場繼續

熄機訓覺

個個攻上去，鬼知你隻羊運連波都停唔到咩

勁無人性

人腳問題撚仲有冇野講
戰術完敗

收得工啦
點解人地咁撚輕鬆

快啲比熱狗炒多幾十球
阿狗唔見棺材唔留眼淚

見到 已經跑唔到

爺爺返黎救火振奮下士氣啦

阿迷對眼就真係有火啦

係呀 對面入

屌你老味 今季真係完左

全隊out啦屌你老母

訓一陣睇利記好過

D機會落哂係bellerin 到，結果佢下下傳失，再輸反擊

達蛇就係隻鬼

好心擺尾場啦,
尾場一定唔撚睇
唔睇唔駛咁撚嬲住訓

未傷好又傷過，隨時等2，3個月後再見

上場叫雷c傷住踢咪一鳩樣

廢羊

大家加油
我瞓先了

聽朝希望唔見達狗 搵韋拉返黎屌死呢班廢閪

笑撚到我，我地進攻核心係咪holding，佢控波時間多到

達狗再唔躝真係死撚硬

咩事party黎到係咁傷

達狗走啦

因為韓狗全部都係賤種

你有冇踢過11人場

聽朝起身會唔會見到牙達俾人炒

Auba好撚廢

盧斯素呢下就係以前奧燒係皇馬做開既野

party係馬體無傷過
黎到阿狗即變玻璃屌你老母

係
CLS

仲要左邊啱啱上晒去，Auba

講真 我地控球贏晒都算係咁 係羊狗0把握

咪比人有半場時間應對

流哂血都要踢

買下一球熱刺
之後熄機訓教訓醒等收錢啦

快撚手456 雞咗達狗啦

auba完全唔會理個波去到邊起步又慢心態又差

比夠你100% possession 又點,達狗都唔識攻

轉場同愛蛇團聚算

人地嘛，對面隻韓狗1個人入嘅波多過我廠成隊加埋
屌佢老味

電欺都迫佢踢半場啦
唔意外

呢場真係唔知踢乜撚
搵椰子教應該效果一樣

得partey係正常 已家仲要傷埋 仲要推佢出去 on lun 9 Arteta

Party好撚慘

講真你勁過比狗

兒子好撚勁

再睇下我哋堆前場廢撚到
人工高呃飯食

明明歐霸踢得幾好，英超又變番碌撚咁

點j得落 夾硬壓住打 一啲威脅都冇

岩岩auba 個下
其實我唔明 泰仔有咩衝上去既必要

雷欺都要頂埋半場啦

留名等睇雲爺爺強勢回歸

又話派對7季傷得6場

摩佬話齋，可以拎過波返屋企
佢地就拎3分

支持降班

比狗係差唔多

出Ozil 未

456..

見到有人推#Wengerback

上場半場先換電欺已經on9

出地波無人攝近柱
次次係右路出波拿卡都唔係入邊 羊就一定係遠柱 下下都俾對中堅清哂

又傷

幾個夾住佢

早抖了各位

愛蛇爺爺

睇佢上場點對雷斯就知啦

Auba續完約無場好波過

無reg 出條撚

ching 仲識嬲？

屌啦星係下體無傷過

有咩球員想踢阿

feel到摩狗特登放右路任攻
橫掂兩件都廢嘅
反擊就下下打右路

一開波之前已經預告佢會傷出
睇吓中唔中埋傷三個月

呢場應踢3中堅又打2中堅被人屈防反
真心唔知達想點

Auba果下跣腳真係總結左今季既狀態

有party比雲加用即係有番件韋拉係度

迷達啲柒頭係邊？又要比啲時間？

諗起官方前幾日係咁喺fb打丁就想嘔

馬體縮後都唔使跑

見撚住嗰吓一嘢fake咗兩件自己友上嚟諗住幫波

關撚事咩

空晒都唔射
又唔識推大位

廢到

歐霸對奧甲，仲要人哋班霸都唔係

贏係應份啦

最on9係個個係尾柱 斬前柱一個人都冇 雖然愛蛇都成日9斬但佢啲傳中有層次好多

達狗冇料到

班人唔同 呢班企定定唔走位

講真 呢場形勢唔係咁差 係son kane必入 auba必甩姐

黎到阿仙奴7季出到6場已經好勁

死都要出廢安同羊。。
歐霸無左佢兩個 幾生。

好明顯係摩佬專登比你控住個波啦等打你反擊

好彩有WFH訓多粒鐘

唔止今日亦都唔止B2
好多場都係咁
自從請左個咩死球教練就變左咁
On99

Hector Bellerín has now produced five foul throws in the league this season, more than any other player in Europe's top five divisions.
on9

下個邊個教

谷晒上去入到波都算撚數 你老味宜家得降班區果3隊入球少過阿

#Unaiback

下下傳中連前柱都過唔到
人地根本唔驚你

都仲係人腳問題

非洲狗好撚廢

阿狗軍醫垃圾

我都想講 下下斬前 d人就企後

你要玩斬波 你入番豬腦番黎好過

屌季初又J前四又J冠軍

Partey

訓得 垃圾達

球球比波都ballout
踢條撚咩

炒得未搵哈辛哈圖

yes 愛蛇傳中屌打達狗

partey 隨時又傷幾場
如果佢未ready 好心就唔好俾佢正選啦

認真 對勁隊輸2粒算係咁

英超狂歡三寶 阿狗 錫菲聯 富臨

兩閘係前鋒
阿羊要落去中場拎波
兩個中場要幫閘補位
兩個中堅= CAM 長傳俾對面
前面5個做下樣排排企
達狗好野

屌你 比你咁講一講 又係 上場已經講定Kane son各入一球
劇本嚟

全隊得拿卡踢緊波

人地入咗兩球喇 你覺得遲換人地就應對唔到咩

not the result we want

無攻中搞到要倚賴兩邊攻勢
傳十幾下最後兩閘傳個垃圾中
再俾人打反擊輸波

但冇下攻勢係入肉

Auba真係垃鳩圾 安拿好過好多 條友究竟咩事

有豬蛇件25都唔會係撚咁斬喇

大家發個靚夢

快d輸多幾粒 炒達狗

雲加教半季救火
之後逐年約計

你有無煮過飯

皇天擊殺達狗

講得好。

炒左達蛇可能傷快啲

又話咩3年歐冠冠軍 3年比佢教 踢緊英冠啦

大佬歐霸分組賽分分鍾廢過英冠
咪聽呢度啲人9up

炒咗傻閪達賠合約貴啲定降班無錢收成本貴啲

達狗 仲推派對去跑 係咪痴撚左線

羊今季真係毒瘤嚟今場退化到波都唔敢射

holding 1 vs 3
中場上晒去
好撚野

根本假優勢係壓住踢但係啲功勢一啲都唔入肉

豬蛇唔係25

韋利安地獄級垃圾

講到話班球員有幾支持達蛇又話想喺球場爭取表現回報佢，撚9佢咋掛

蜀中無大將咪咁

我都想

係，你冇錯

對摩狗緊係贏控球

以後大家唔想勞氣既淨係揀歐霸睇算啦

最應該屌果個係奧巴
做乜撚野場場都腳軟咁撚樣 雪佢啦

笑撚左

唔係請韋拉吓wa

明知打唔掂打番343先啦
完全唔明點解唔出叔
知道幾時上幾時落 又可以man mark
Saka t仔左邊撞哂位

我地係無中場的

有無人轉台睇F1 過癮好多

可唔可以請個專人教佢掟界外球？
大部分球員一年都唔會衰一次的嘢，佢半季未夠就已經五次

呢家真係一味鳩斬

仲有人可以J話形勢唔係好差
又搵Possession黎打飛機呀
Shots on target 0 呀屌你老味

熱明係比個波你踢等反擊啦
根本睇住黎食

羊全速衝向前 你傳去佢身後點接

伙地成日反既willock歐霸都好勁

好條撚 禁區內有起過腳咩

真心不如叫爺爺翻嚟救下火啦
達子真係未夠班
爺爺翻奄出嚟拎英超先退休

達狗要吊住自已條狗命咪死出派對囉，依加準備含撚啦

打漏
明顯摩佬叫圍撚住holding黎屌

有冇人睇愛蛇

愛蛇場波點半開
拉隊撐愛蛇

講真 關攻中有冇奧燒咩事 今場一個全盛雲佩斯換auba都搞掂啦 根本就係前鋒一個人問題

搵得哈sir未

門面野 講完快手番屋企un下腳

你老母，美羊剩係識係後衛後面，癡撚線，點撚樣比波你呀你老母

睇緊啦 支持russell上po

咁真係唔駛睇

明叔足球

好在我fpl 有齊kane 同son
都叫做有d 安慰

No Ozil = shit

0130有愛蛇

T上左去 saka上左去 xhaka逗都唔逗下 企個位完全無撚用

夏天PSG 話買唔踢條仆街走 E+賣都賣唔出

以前D人睇阿狗想睇進攻足球
發展到依加連一場波都未必產生到一球似樣既威脅

安擺明黎養老 鳩踢
沙卡又急又亂
羊又冇心機
得番拿卡都做唔到d乜

戰術 兩閘比人mark晒就傳唔到
小左個cam位

訓教算

cannot agger more

前幾場又話中場當中堅用
依家又走哂上去
咁你地想點丫

掛住爺爺波

真，韓狗已經當自己係球王

一過半場熱狗起碼6個人係禁區度
仲慢慢黎猜波有撚用咩

正想話轉台睇愛蛇

換豬蛇都夠做啦講真

講真果句冇出叔咁耐就衰足咁耐

係
但作為領隊洗唔洗慌到咁

勁快1個圈 cls

partey無可能自己行走

Cls踼職業都唔識掟界外球

auba不射男換件基佬都起碼一粒

開季比人吹到家下都係比佢扔 真係咪話愛狗睇片無用

摩佬比你攻打反擊都夠做啦

其實講話係5打3會好啲
不過party一傷變埋5打2

阿狗究竟識唔識犯規阻截快攻

對維拉俾加利珠撚，第一球一早foul son啦

佢真係要雪一雪屌佢老味落到場等完場咁 contract fighter

請屌帥啦

人地都係kane+兒子打你一隊

佢明知熱狗打反擊 都無針對部柱 仲推派對出去 返屋企含啦

同富咸 西布朗打護級大戰

諗起之前轟有人話阿迪達陰濕會左贏似不擇手段
本身都唔信
依家電欺爆頭唔即刻換 派對拉親仲推佢去跑

數學戰術
斬100球我唔信唔入

91% possession得斬斬斬 射波0中龍
人地3射2中 2入波

有條撚樣唔起腳怪得邊個

半場2粒 全場幾多

永遠都係開季好大期望 依家攞到前四都偷笑

今場仲係老野教嘅話用nk都搞掂

奧巴真係世界級垃圾

F1今晚咁遲先開始好似預知左呢場係閪波

啲手畜好想喎 又j韋拉用黑鳩鞭球員

諗住條後防有d起色，以前有前無後，而家乜都無

456球炒達狗

係咪捉到鬼 派對

智力正常都識掟啦
根本唔係技術問題
係人既慣性
冇得改架

人地隊波啲球員真係有腦好多 第二球比著阿狗前面其中兩個都唔會識好似傾咁overlap

今場有5下中target都偷笑

目標護級

發波瘟

下半場換乜嘢人都一樣，根本唔夠班同人踢，保持輸 2 粒已經好好

仲諗前四

Overload holding 2 goals
Shameful defense

剩間係咪 又可以睇 雙中場逗後打閘位

爺爺係屋企大笑緊

體育老師都有教啦屌番去讀過小學啦

輸第二粒果陣 拿狗都跑返嚟守 其他人唔見晒

好想睇返佢篇報導

達狗冬季後仲有冇得留低

捉鬼了
撚羊

派對傷用c8
可以長追熱狗下隊入球

韋利安點解唔打得攻中
係轟 明明左中右都打得

有冇人覺得達狗直程係人品有問題

屌帥is coming

根本就無可以千里走單騎既人
又無可以9扭9爆既人

冇啦，戰術完全失敗

forfeit輸三粒 下半場大巴有機會唔輸

holding又真係弱點黎,俾我都攻佢啦

臭閪達所謂既進攻就係鳩斬
仲衰過愛sir

安算係咁啦 都會返中場博腳

試左架啦 之前

羊好明顯係擺爛hea踢
達狗快撚啲躝啦

睇多次個replay覺得b2係叫holding守右路

我寧願要多咀狗算

韋拉仲撚廢
係69夠大

其實好左只係受惠於343 打防反遮左問題
轉433 451之後無呢枝歌仔唱

達狗指令嚟 正常三個人包但派對咁啱傷咗

咩戰術？

屌帥我ok呀

咁拿卡都會

留低到既話
阿仙奴夏季就無得留低

佢打3後衛仲好啦

仲前四？ 而家粒西隊排15呀
上得返頭半版都偷笑啦

人地都係買完自己練出黎 越黎越進步
我地買完個d

戰術黎

進攻弱智屌到化
英超踢乜隊都係咁守
縮撚哂啞仔達個老母西度
俾你拎到波都無得打反擊 又要傳番個龍開始踢
弱9智

馬會仲有1.07 擺五舊水落去都贏到餐麥記 有冇傻閪覺得會反勝

9斬

較完全進攻

都唔撚知乜撚野戰術黎
下下傳比兩隻閘斬波
禁區入面又唔係企左10個基佬

點留教到隊波攻都唔識攻 仲點贏波

達狗走啦 11場13分

仲講人腳問題
修咸頓用緊我地唔要既禾仔炸
都打得好過我地

佢打撚到羊仆街啦

200k人工買黎做搏腳

不如自己走啦 達狗 好嗎 是閪但搵件教都無你咁垃圾

無用 E招已經比人睇通灑 加上E招要屈羊 羊已經做左合約戰士 無得屈

啲走位之前明明好好，依家乜撚嘢事
上面話係傳送問題嗰啲，留意佢走嗰啲係成位嚟
輸第二粒前嗰球點會係繼續衝落條遠柱

派對硬食咗吓揸波龍爪手

中間拿羊剩係識回波 得saka一個識轉身 咁就含得啦 無ozil繼續含啦

啱交親比佢都腳軟踢撚咩

total football

請大69黎打7班撚樣出下氣好過

一腳中龍都冇 呢幾年對熱狗愈踢愈垃圾 由55 波變完全冇得踢

多嘴狗用說話屌到啲球員無自尊
韋拉用黑鳩屌到啲球員無自尊

其實達狗真係未撚夠班 等降班算

possession

人都癲

成隊咁撚貴身價同人工都可以咩人才都冇

邊撚個再迷達同我死出去

反勝到我比你用針針死

發覺老婆狗唔見左

講真我踢一定好過佢 求其射咗佢刷下射門都好

搵哈sir過嚟教得唔得

今場之後就炒啦 俾新領隊用冬季執人啦

好耐無睇過爺爺波
唔好話爺爺波
愛蛇之前d進攻都段段黎

有細爆應該大機會D

召喚老婆巴

好彩今年有四隊垃圾未洗驚降班（住）

愛sir屌打熱刺

今場輸黑哨唔計

準備紋身

真心問趕到達狗走嘅機會大唔大

可能追和呢

佢用人咁用 不如搵返爺爺愛護佢地啦

愛蛇就開波

山狗睇緊一定笑9緊阿狗

真係好撚fit，但係又好乞我憎

有細爆實cup到

完全冇新聞講過對佢有不滿

有啲擺明唔係阿迷 純粹入嚟為屌而屌 講真成隊都廢關有燒無燒撚事咩

高層迷達迷到仆街

去左搵紋身師？

唔大佢同細高狗好frd

咁垃圾既老闆高層教練球員
咁既墮落速度
今季無歐霸 下季護級 再下季就降級架喇

呢鋪真係狗會送錢

班迷達反76死撚晒啦

根本就唔關人腳問題事，教練廢就廢啦

今年預定英超冠軍阿森納準備後上奪冠?

集體罷踢

剩係睇上半場 都好過auba同party

用白簡迪細爆打熱狗

人地聖人有form好多 好勁

當年爺爺趕走25 基 要買柒羊 真係錯

有細爆+愛蛇應該有機會cup

屌你04又輸緊

有個巴丁不過傷咗
另外比比你自己買錯,無得怨
比比加沙列巴加埋應該有成億
關高安基撚事咩

都幾撚明顯係戰術出晒事啦
Leeds 進攻仲有form過我地

終於有人提 頭先睇到心諗on撚鳩
乜野防守戰術黎 有無今撚驚失波

大家都得罪咗真主阿拉，點解支共就贏到開巷阿狗就豬到仆街

奪英冠

呢場要大炒先有d機即fire

下年英冠冠軍啦

睇呢張圖更清楚 xhaka企呢個位完全係戇鳩
佢收返埋去遮一遮線 locelso就無咁易拎到波就唔洗輸

羊一定係鬼 其實就真廢

重要時刻先上水

Laca, Auba都打過4-2果場
差咁遠？差邊個? 個教練.......

真

今季D 7野真係多到一個點

又8:2

得罪講句達狗人品應該有d問題，贏都想佢躝

呢隊波唔知點解專出合約戰士
羊完全變晒樣
安又踢保險波

冇呀，乜鳩都冇呀

高層on9，再連輸多三場可能都係照下肺就算

好撚嬲
車狗熱狗達狗死全家

細爆不嬲屠狗王 傻閪先借走

總係覺得如果pepe/nelson/saka起其他隊應該練到自己爆對面既能力
但起阿仙奴到佢地離隊個刻都唔會練到

比比鳥 + holding既右路真係災難黎
一個防守廢又成日衝到咁上唔回防
一個動作慢轉身慢比人重點針對

下個post我開ok?
thanks for the memories goodbye mikel

唔係想笑佢
但佢真係over 晒
個球會咩成績都冇就吹到勁過高普

繼續咁輸落去真係唔會炒咩宜家個勢唔會再贏到波

呢隊降梗班啦

輸埋俾修狗應該兜硬

阿迪達都係未夠經驗
好似曼城嗰陣咁坐係後備席比下意見主帥咪幾好囉

得2000人入場 屌得唔夠力

呢場有細爆 中場贏哂

比比 殺你巴 包皮 派對 安 Mary 葡哥
兩季都使左兩億啦

不如話唔應該買拿卡，一早買羊

班球員落到場踢落都覺達套戰術唔掂啦 自己唔識變架咩

肯定

屌你老母明知隊波柒就唔好搵埋啲後生無經驗嘅教練教啦，愛蛇都好過達狗

有d 冷血
咁樣d 球員唔會為達蛇賣命

降班貴啲定炒牙達貴啲悶到仆街嘅波真係趕客

個勢似係班球員想迫走達 職業球員講真無可能踢到咁

下場打般尼真係達狗最後機會

叉電

而家買到廢版+後生版既禾仔同一百分我都收貨

安 同 比比 唔買 都大把選擇啦 呢兩個廢到

大家點睇兩次輸波反擊都係比狗出事 第一次鳩斬比人清到 第二次橫傳比羊狗

羊廢還廢 真係無乜波比到佢喎

比狗突登掟唔過頭

我諗要整個6，7連敗跌落解班區再+歐霸出埋局 先有機會

睇佢星期四個隊
俾多d自由度球員走動咪幾好
一返到英超就好似足球機咁鎖死晒d位
但係對面係真人唔係足球機

咁係咪可以紋身喇

我都覺 特別係奧巴

掉界外球都出事都唔知條撚屌仲有冇心踢

屌
阿達個擺陣亂嚟

放阿羊係側邊。。。
出波俾啲矮仔頂。。。

換轉我都冇心機踢啦。。。
屌

炒左換邊個？
邊個肯接無錢買人既波

第二球唔關事，一定係咁樣俾

果時禾仔都係咁
未續完踢三四場好波到續撚完約即傷

睇龍蛇青春風暴好過

未炒未輸既

中龍了

aftv個dt嬲到走埋場笑死

有on target 了

唯一威脅

以前識得去英冠or弱隊淘寶 holding chambers chamberlain 禾仔全部平買 好使好用 家陣高薪垃圾

比個牙朗佢都冇用啦，一場掂得5次波都冇

其實做乜？？？
party傷咗行去場邊？？？

所以爺爺當年情願賣走D星

輸到腦都冇埋

屌你老母係後場鳩猜完未
直接向前傳啦 猜黎都哂鳩氣

真心唔關達蛇事
#supportmikel

搵修咸頓個哈sir ok?

Xhaka 有啲鬼味

咁有入有出既
出咗貨之後你買啲柒貨遮

奧巴呢場打中間既
係有一兩下同saka轉位打

射撚咗佢好過

有屁一招 又安一招 社區盾都有羊一招
唔係班球員做唔到 係無戰術做機會佢地做呢啲/達蛇唔想靠呢啲入波啦

上場雷斯撞到頭流血都冇換走
就知條仆街冷血

佢部署都有問題 對撚住隊隊都同一個form 閪閪下

要一個球tap in為主既踢正前
但堆中場完全無貨派

對手問題

打3後起碼唔會防反輸得咁肉酸

差少少

講過幾次歐霸小組賽啲波唔可以作準
正如依家隊阿記黎港足踢都會超班一樣

前幾都未試過 今季好似失憶

牙朗都識自己去嘅 羊不嬲要人傳波
而家個波半場到搓唔上

羊。。。冇人逼都中唔到龍

奶得共既人同你講人性咩

出左咩人 咪得個禾比

佢想返去曼城了

住烏頂入撚左

阿迪達套波，無論係喺曼城，定而家嘅阿仙奴
環顧現今球壇嚟講，已算頂尖級數
唯一挑剔，或所謂嘅破綻
就係被反擊時，中後場人數係偏小
以數學上計，人手係夠，係啱啱夠
你可以話阿迪達喺每個環節都計算精準，唔會放同浪費多一分一毫
如果手上嘅中後場球員水平夠高，狀態又異常穩定地好嘅話
阿迪達套波基本上係接近完美
但現實同實際上，人唔係機械人同電腦
係會犯錯，狀態會低落
所以做陣法時，係必須要喺中後場人手預多同鬆一啲

仲睇 訓教啦

呢下傳中咪似樣

仲咁有心睇阿嘅比賽，不如回家吧

中龍都入唔到 lloris 準備好曬

但羊都唔係擅頂,9斬無乜用

斬呀斬呀

點解唔打返三後衛

打出黎唔會笑？

完美係邊度

睇山狗瘋狂9吊波
都好過睇啞仔達呢套垃圾戰術

頭三個字套落任何一個都岩用 潮文黎？

有冇source

成班都係鬼

叫d閘落底傳中無人補位
錯撚哂

屌 賀定好撚廢呀屌

潮文嚟？

呢下應該係回傳

笑到合唔埋口了

爺爺當年都係咁

比
狗
真
係
好
撚
廢

3年降班計劃

比狗 真係唔撚識

咁都無事

咁都冇回？

本身十點訓著咗訓訓下扎醒起身睇波
點知原來繼續訓係正確

炒撚哂d 軍醫佢啦 , party 今季傷既已經係職業生涯總計

迷達第一人都頭寒了

摩佬當睇街場咁輕鬆

明顯有心回

賓特那打翼 我記得

球證都幫埋

N賓出波比小學雞頂

我地黑哨都豬

上場睇到iwobi傳中助攻到
覺得好撚諷刺

佢有前4 同 新球場 我唔理

有冇敎練係可以執到正常進攻既form

愈睇愈想笑

上年c8走上走落 係咁前插
又會扭波cool波分波
今年無哂
牙報淨係叫佢企死一個位

拿狗帶頭打交振奮下軍心啦

隻閘同翼痴埋一舊仲乜9

支持降一降落英冠champ一champ
再升英超重振士氣

laca 今場進攻算通透

羊既後備要係基奧特果種 而唔係宣明會

愛蛇

佢後備席都忍唔到笑啦

t3係咪收order有理無理都要斬入禁區

肯定champ到？

都幾明顯下

得拿卡有火

呢個問題場場都有

AIA有繁體字廣告

落晒order 叫佢企死果個位
而家咪柒碌

奶共奶到降班

拿卡 犯規型前鋒
掛住基佬同人打摔角搏死球 再俾燒斬

懷疑全場得拿卡想追番一粒

得斬一召

T3都想嘅

莊想2-1 但阿狗實在太廢

Xhaka 斬腳波都跣底

戰術係斬斬斬 唔洗要人企呢啲位

笑撚左
好明顯小左個攻中 / 中場中

其他都想逼走達狗

大家寧願睇賀定定睇細梅

saka 都有d 突破睇

開埋post搶定post

之前xhaka 都係出名急長傳換邊
佢宜家無哂
只係一味回後橫傳
你話佢唔係鬼都冇人信

勁on9企哂係邊無人入去

出歐霸隊，就算一樣輸2-0我條氣都順D.......
起碼係跑，有想贏

入到粒收貨

隊波得番拿卡可以j

佢係真阿

球証幫到盡都係攻唔入

無人用啲身後位 更加無人現位

細梅 叫做有得笑下

球證心諗：屌俾哂機會唔入未呀屌

Aouar或成最大贏家

我開始覺得球員自己放棄
無教練可能仲撚勁

達狗人品：

陰濕：鍾意喺邊線阻撚住對面隊 拖延時間，仲要唔止一次

冷血：電欺事件，今場partey未傷好照出

冇義氣：同ozil幾年隊友，為咗擦老細鞋，踩鳩前隊友唔啱踢，明明成隊就係差個同類型嘅球員都仲可以話係足球原因，仲唔止一次當住全世界講

專制：為咗出人，完全唔會考慮球員嘅身體情況（電欺，party)

虛偽：成鳩日喺記者球迷面前扮嘢，作故仔擦老細鞋，又同球員作大（同auba講佢係lengend, 同willian講攞歐冠），順口開河

安真係養生波
唔跑唔現位

明明Xhaka國家隊都幾好J

球證真係幫盡

炒得臭閪達未呀

應該咁打？

呢D位 saka要企
偏偏去左拉邊

外國有無人發起個活動:

英超唔可能比你係德甲咁睇定嚟轉

交咁多高波究竟有無成功過

呢個要save低

今年聖誕禮物炒鳩達狗

可以copy定去下個po

無人迫咪好j

有冇愛蛇版

Pin埋都得

大家要接受 我地進步廢過般屁 西希朗 富喊

3-0啦 好快

加埋奶共啦

你咁講比比鳥成日掉界外球柒
佢都係鬼

要pin

開埋post

清，睇pornhub算啦...
使唔使借個premium 比你...

安
Xhaka
兩隻鬼

富咸進攻有form㗎

長期置頂

送多條calvin klein底褲

出死saka 放棄阿叔
已經唔講ozil

橫掂都輸 可唔可以456 快啲炒咗達狗佢

大把鬼啦
- Auba
- B2
- Willian
不過夏卡太明顯

降班隊都好睇過依隊阿狗

拿狗60分鐘已經無氣

奧巴雪下先啦

最撚慘真係包皮
上錯賊船

似啦 安拎到波 成隊都唔知點走位

睇pornhub都話有得射
睇隊西波得啖笑

點解會個閘同翼企埋一齊 又唔係疊上嚟架喎
係企埋一齊 好多球了

ok

等韋拉黎到大家就會見識到黑鳩足球

真係得佢一個叫正路

包皮都算 派對先係最大受害者

Partey:

我好肯定全隊都係鬼
已經唔講咩one touch 搶點 戰術
剩係扔界外球同解圍都好似做唔到咁

仲後生 唔驚
我先慘